法唔法國大部分玩IG STORY都係女人？

咩心態 #臭_

ig story都唔玩得

麻甩佬玩你都唔睇啦

發唔發覺樓主係on9仔？

玩story都要俾你批鬥？

樓主係毒撚？